咩叫做 淫賤醉了夜更深?

咁咩又係 露營必須酒?